覺唔覺得上連登打whatsapp emoji好撚on9

屌你老母日日上連登見到啲whatsapp emoji 真係好撚唔舒服，好似上緊其他討論區咁，你班00後同新會然係咪食撚左屎？

🤣🤣🤣

屌你老母

😂👍

覺🙋‍♂️🙋‍♂️🙋‍♂️

對唔撚住囉😅

😆

🤣

🧐

真係好乞人憎😡

樓主呢啲咁嘅POST一定引哂成班小學雞波台狗入黎

引晒出黎之後一次過block 柒晒佢地

覺呀🙈🙈🙈

系

emoji就emoji
whatsapp就whatsapp
咩叫whatsapp emoji

打清楚驚你睇唔明啊柒頭
就咁打emoji一陣你班小學雞又會話，乜撚野叫emoji？連登高登定係whatsapp用嘅emoji?

一直都叫開icon呀傻鳩

🤷🏽‍♀️

我知啊
就係驚有人唔知衝出黎柒住咁問

😂😂😂😂

on9😴😴😴

有無咩理論係解釋到呢d post 結果一定係大部份人出黎用emoji

青少年反叛期

一嘢block 幾廿個垃圾
thx 樓主

成日手快快打左跟住del返
不過覺得emoji有d表情高登icon係無咁傳神

話哂都係連登賣點之一😂
咁都要俾你話on9😢

✌🏻🤡

🤷🏻‍♂️

🤪🤪🤪🤪🤪

好多打的都係波台狗黎

覺🤦🏻‍♂️

黑人問號🤷🏿‍♂️

😂我都覺

😅

🤤

🙇‍♀梳呀...以後唔敢喇🙇‍♂️

我一直想講好耐

用左連登啲emoji之後真係返唔到轉頭

Whatapps 點解冇得打連登emoji 我次次用親whatapps都好掛住啲emoji

你都on99🤧😕😕

樓豬可能係00後🤷‍♂️🤷‍♂️🤷‍♂️

連尼住比用咪用囉 唔鐘意咪死返高登🤣🤣🤣🤣

連尼住條弱智囉

開頭仲加埋啲肥絲icon

搞到成個弱智forum咁

我都唔明上到嚟仲打呢啲濕鳩emoji做乜,明明啲icon正咁多

係連登睇到啲emoji真係好撚嘔心
當呢到wts啊！！

明明icon靚咁多

-.-?

波台算唔算係連登入面最烏煙瘴氣嘅一個台

😘

me5覺😅😛😚🌝

我正式宣佈此post已淪陷
屌你老母成班00後，波台狗，新會然全部都on撚9

😂👌🏻🔥💯

sor牙😢😢😢😭

夠鐘返學俾訓導屌屎忽喇00後

嬲到😂😅

郭🤣🤣🤣😘

唔鐘意咪番高登。👋🏿👋🏿
連仔整得出黎就俾人用嫁啦。😂😂😂

死😀番😃去😄舊😁登😆啦

sorry😔😔

吹牙 -.-‘’

成堆on9當有趣
屌鳩佢就話洗乜上網咁認真
跟住郁d就話有炒車 呢度就咁認真
乜都炒車網上咪撚討論啦

😥😪😴🤔😂🤣😆😀

覺牙

樓豬高汁牙😂😂

咁你咪唔好撚上囉